{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 에코빌리지유스호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約可能時間は09:00から23:00までで、その他の時間(23:00~09:00)には勤務者が不在でダブルブッキングが発生することがありますのでご了承ください。 この点に留意してください。 当ペンションは青少年ユースホステルで未成年者も入室可能です。 予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。 ペット同伴が可能なペンションと不可能なペンションがありますので、ご注意ください。宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、これにより未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますので、指定された喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合があるため、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 ツインベッド、セミナー室、バーベキュー場などのサービスが利用でき、客室ごとにWi-Fiをご利用いただけます。 駐車も可能なペンションです。 ペンション周辺には様々な観光地があるので楽しむこともできます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "予約可能時間は09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間以外の時間には勤務者はいますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間以外の時間(23:00~09:00)には勤務者が不在で、ダブルブッキングが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者も入室できるペンションですか？",
            "answer": "はい、当ペンションは青少年ユースホステルで未成年者も入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンションと不可能なペンションがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されますので、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合があるため、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションでは様々なサービスを提供しています。ツインベッド、セミナー室、バーベキュー場などのサービスが利用でき、客室ごとにWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地がありますので、楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 634,
        "QA": 767
    }
}